垃圾支那死撚開啦

俾trump trump撚就訴諸世貿，話加關稅不附合世貿準則，不附公平貿易同世界原則
香港人、英國佬想你守返中英聯合聲名，你就話係過去文件，唔通冇合約精神又附世界原則？

依家明係玩尻你呀支那人
唔好自己拎黎柒啦，呢個世界唔係圍住你轉

見到人仔日日跌好high

人唔笑狗都吠

柒到咁，唔合你意就訴諸世界
合你意就話過去文件
支蟈存在本身已經不合普世原則
唔明佢有乜資格訴諸世界